其實有兩樣野真係會害死人

第一，瘋狂吹奏「今生只嫁/娶前線巴/絲」

原意係冇咩問題
仲幾浪漫
但日子長左
浪漫主義害死人

有啲人講講下就當真
見有部分人出去好似為識仔識女
打緊仗都可以𥄫仔/女
問拎電話都有
你要嫁/娶自己知就得
唔建議瘋狂吹奏

第二，迫人勇武
每個人可以承受既後果都唔同
強制服兵役呀？
要進化自己識進化
你話同藍屍、中立撚分手就話，我都支持
但有啲話個男/女朋友係和理非
都話要分手

唔係男人一定要勇、女人就一定和理非
一方面又叫人尊重女人
另一方面又性別歧視和理非男

兄弟爬山呀各位！！！

仲有啲on9 IG po自己啲gear出黎share 話又要起行。。 影自己隻手刮親有幾多滴血要報仇。。拎條爛褲po出黎問點解First aid要剪開佢。。

呢樣真

最大問題係仲有左膠
例如何式凝呢啲死唔去嘅仆街
post圖防左膠先

黑警便衣拉人策略

被拉手足下場

左膠如何放過黑警

藍絲如何打壓手足

左膠如何放過藍絲

左膠見到手足有危險 不了

左膠見到大肚婆有危險 不了

左膠見到學生有危險 不了

左膠如何針對運動

左膠見到女仔有危險 不了

仲有等十年講得出真係好核突

獎勵勇武，尚武，我哋香港民族先有希望。
世界就係要唔公平先至鼓勵到我哋努力上進。

以前我以為得美國啲蠢賊會放上網周圍講
點知香港都咁多人咁蠢

諗起Kelly tse

兄弟爬山
當我地絲打無到?
歧視?

女溝仔都大把
我個friend高大靚仔
佔機場個期佢坐埋一邊
D囡囡兩人一組咁遞水撩傾計拎電話
佢一日派左幾次電話俾d囡

第二點

左膠真係累人累物

人妖扮女人

我知
上轉ig大把話係到見到邊個邊個好靚仔
屌你
發姣返屋企發啦

100% agger

推

慢慢就變邪教